Streetwork:
	+1) Main_form configure php-file, because of error during execution; +done
	+2) Add logic for selector-update after data inserting new data; +done
	+3) Add "current user field"; +done

	+4) Deside what to do with mitarbeiter addition;

	+5) Добавить кнопочку добавления данных в селекторы (отдельную справа);
	+6) Поправить исключение выбраных позиций в селекторах Mitarbeiter;

	+7) Think about mitarbeiter <select> tag;

	 +8) Сделать ресет селекторов mitarbeiter в случае если пользователь решил сбросить выбор
	 (Как вариант тут можно добавить два символа с одинаковым отображением "option" но разными значениями "value" и затем менять их в JS файле);

	 +9) Добавить плюсики к "Project"
	+10) Добавить ко всем сабформам проверку на inputfield

	+Может сделать Mitarbeiter select1 полем заполняемым автоматически основываясь на текущем работнике без возможности его изменения.

	+11) Добавить разграничение системы по районам (Prohlis, Loblau...)
	12) Комментарии должны быть экспортированы в doc формате.

	+13) Поправить добавление нового mitarbeiter, при работе функции append происходит коллизия значений;
	14) Добавить проверку на повторяющиеся поля в базе данных (два проекта с одинаковыми названиями не могут быть);
	15) Реализовать все через this;

	+16) Проверка на наличие значения в БД, добавить в == Error with execution
	Проблема с ausfallgrund if игнорирует последующие условия

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

react native
jira
testing atom git;

sudo dpkg --list | grep php
sudo apt-get install php-zip
sudo dpkg --list | grep php
sudo apt-get install php-xml
sudo dpkg --list | grep php
sudo apt-get install php-gd2
sudo apt-get install php-gd
sudo /etc/init.d/apache2 restart

sudo docker exec -i -t 9803e99703b5 /bin/bash

